FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (106) 1001要開post

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

隻垃圾臭蟹

86+中華拉尼岩岩買左隻VVD係咪應該有profit賣返走算

有un 吹用un 吹

FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (105) 銀卡紙皮黨

#975 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
上年試過
完本冇包，做完咗嗰obj
Collect 咗包pack。
去到my pack 嗰度顯示為0
跟住去咗EA HELP 嗰度send 埋條片。
話我不實請求
記住你呀！ELAINE!

隻Kent後備出嚟又係好撚勁
救咗我幾場DR

笑撚咗

依套後防有冇嘢要大執
walker+sancho+coach 有8chem

24k幾抵玩

用if cancelo連walker
delany推上去打防中 walker cb cancelo rb

咁樣我隻翼點算呀

屌你老母幾日冇打姐 今日一打Dr啲人又唔靈活 又郁得慢 隻黑福企左係對面條傳球路線到 人地傳地波仲要唔快隻福跳起避波 睇到O撚哂

執到300K

If gomez 同varane 大家點㨂
兩張都untrade

Why not both

有張迪西里

想要

有冇猁撚整咗milner 1516唔知整唔整好

試左幾場mctom 用落感覺好麻麻

可以啊 我放 $299000

傻閪，下次抆快啲啦，入咗先抆冇用嫁

數字變折扣得唔得呀

DLS下次俾我女朋友試下先

多謝EA 又贏

。DLLM

呢啲無得賺，搞手只想打個和大家開開心心

lenglet up上vvd，點解防守好似仲廢左

開完派彩全垃圾
嬲嬲地開埋包英超任核彈
用落真係仲勁過mendy同bb carlos
隻bb carlos可以拎去做肥

巴打唔駛咁燥
封信template 黎者，講緊如果報假案有咩後果啫，唔係話你不實報失
我之前唔見咭ea都係send呢封信，最後都畀番我

有無人用過91 owen

唔係利迷咪唔好撚做

我都覺 d人好撚慢

有無人用過呢隻 打唔打到防中

醒醒

Fdly個gp好垃圾，普金inaki Williams跑落似80速

歐霸sissoko定baby gullit好？

我兩隻都用過 lenglet啲tackle感覺上準啲 但身位同auto block一定係vvd

有冇人覺得隻洛賓好難用

你打咩陣 前面點砌

師兄ingame攞黎打咩位?

對住隻慶祝狗輸緊球仲要無啦啦比ea強制斷線

sane haaland sancho
. . . . . Reus
goretzka can

最後都冇俾返我
雖然唔係大pack

唯有下次小心啲

Button delay 到仆街
射波要成秒後先射到

RM呀 好難cut in 射finesse

Base/mid icon sbc完咗之後
會唔會出mid icon sbc
儲住d untrade清唔到

可以試st 我in game同文尼雙箭頭夾得好好 唔洗太追求佢條軌跡

RG Lenglet用家表示試過一場畀人用同一隻90+速度前鋒入三球，三次反擊時由中場放狗放到入禁區

真係想foul都追唔到

2腳都ok？

始終啲人都睇死洛賓要cut in 不如反其道而行練下其他方向射 我2*右腳都照用 準繩度我諗都有五六成

86+ 開中 Headliner hernandez

唔好太介意佢隻右腳 照用 我就冇乜問題 不過我都係帶返頭盔先

拍西甲aidoo 俾佢後追 不過都係唔夠vvd varane穩架喇

上星期WL畀佢右腳入咗幾球，呆撚咗
唔知EA幾時nerf

係咪勁過mendy?

本身都唔諗住做佢sbc 但俾人用佢右腳入完之後就狗衝左去做 都係補多10k就做完 用落冇後悔做過

sissoko 有排升+baby gullit係垃圾

Sissoko而家價位980k抵唔抵入？

之後dr我都有用佢右腳入波 啲人睇死你cut in左腳就要嚇返佢轉頭

無用過mendy , 岩岩玩左2場, 勁過adama

勁過adama咁癲但佢入唔到我嗰隊

呢一個月都係930-980k呢個價位，最多toty跌一跌，之後包保會升過1.2m 可惜我需要進攻btb，如果唔係我都會keep

真係垃撚圾 補1min補到4min都未完比人追平埋

搵佢代kante有冇計傾？隻毒撚啲傳波激撚到我食左十盒救心

試過好多次 碎料啦一加多左就知唔對路

sissoko玩身位，起步要少少時間，似bb韋拉，有得傾但預佢純防守好d，rttf嘅傳波加強左我都覺得夠用嘅 保值啱曬

咁係時侯課定金等toty嗰陣入喇

呢隻閪驚唔值得課 toty第一日就可以入手，唔啱用嘅等佢贏左升rate再放都未遲

難得玩左咁多年 今年肯擺心機落ut 是但課下開心下都ok啦

屌你fdly個gp突然快撚到仆街
好難捉摸呀

普巴 其實幾好用

究竟要幾無聊先要mystery ball都要慶祝

L1+ 右菇 右左，有時唔洗轉正。斜斜地45度finesse都入

最慘係好多時課完抽唔到會唔開心

利申：過來人 課咗4位數揼哂春

已做bb mid
太多un 吹，關80+又重覆高rate唔係辦法

第一年玩
想問下咁多位幾時先有toty前大跌價？
賣左牙朗等住平入番

想買杜奧巴，bb定mid好，有無人用緊

牙朗個勢似會升返先 冇咁快會回落

Toty前一兩日入返啦 應該跌嘅 22/1就出

咁大單....
我今日仲賣左
冇左佢即刻唔識玩

中咗咩

Ok thx Ching

得個人就覺得toty前一兩日入返係最好

nerf 咩？
想好似上集咁一定要5星腳先用得?

講緊成廿幾三十碼右腳射爆我隻龍
我覺得係啱啱出有神力，今個星期即管睇吓咩環境

442通常係用中場cm定係cdm果個陣？

牙朗呢啲級數toty會升嫁因為大部人抽唔中就會買返牙朗 到時就會升 每年都係咁

Adama Vvd 轉 theo varane 算唔算upgrade, 但係轉左就買唔到尼馬, 好糾結呀

Real

事實上佢又無講錯，中場閘線真係難咗好多，除非閘線條友好貼接波條友

古烈咪得
Anyway屌完都係繼續打西驚

買尼馬啦
同埋高美斯應該好過vvd?
放狗patch回追好過

咁買屁先

都唔好話閘傳波 對面條友直線跑推到甩哂腳 揾個防中埋去企到正 都會比人直線穿過 衝鋒21咁

其實課完黑金即刻用晒筆錢嚟買球員 咁ea係咪無你乎架？

係 但會ban 你 market

解決方法就係縮後我睇比賽，佢哋第一反應都會係前一下lure你傳再縮後返去搶前鋒個波

你夠膽死試吓邊遮線邊壓上去搶，十有八九都會一嘢畀穿你個防中

EA會唔會隔一段時間先捉到你課黑金架？

屌你老味Mystery ball呢個mode真係好撚弱智

中左untrade vvd，係咪應該賣左varane佢

隻垃圾GAME根本係LUCKY GAME黎,有時GAMEPLAY閪到明做到你輸,另外就D 神卡就勁到飛天, C朗鳩射都入啊,ICON有磁力吸波啊果D

唔好啦,華拉尼咁快

我而家係玩到企喺條線度向後縮 三閘線前由佢hold波hold飽佢
但比人反擊都要落腳閘 啲擺明截撚硬嘅波就比人衝鋒21咁過

包屁朗
442
包定屁放邊好

佢wl obj係咪送返今期紅卡?

係

81 IF Watkins 14250入 有冇可能出到19000

包

ok 唔該

自己整隻loan friendly 撚啦我就覺得佢好垃圾

81真係難

本身諗住買嚟自用 但係見到14250入又心郁郁想轉返出去賺差價

Btw 咁應該出咩價

嬲嬲地做咗mid icon sbc 出 施多夫
算平手定輸？ 咁多集都無用過

可惜妙妙唔做pc

你放sif個價博人買錯仲好啦

真望住futbin價再set低500實有人中伏

乜嘢係sif
利申新手

知唔知市價幾錢10k左右？

連輸完落返去又好彩連贏幾場上返D1
又成功保住2個核彈

轉會主機啦
Pc勁多外掛

Icon版里山

我都咁諗 唯有擺住隻vvd係倉

好難答
只能夠講無聽過妙妙出事
同埋今集ea做到盡會ban埋主機

Second in form

有時睇準中哂都彈彈波比返人
只能夠怪自己捉唔到傳波路同卡唔夠勁

應該5 6蚊

會唔會真係咁on9有人買錯吖ching 爭咁遠

實有
心急睇錯價

你太年青了

有同感too
SBC做咗佢同隻荷蘭右閘諗住成條右邊打曬
但用落手感唔夠比比鳥同7chem Son 好

上年中過伏 仲要隻野過百萬

set price ceiling snipe卡
snipe得耐突然有張彈出黎就會手快㩒左

即係直接報57500呢個價？

我張野係蛇

岩岩好 or down 小小 博人spin 係最好

唔好諗住佢得單腳 就好勁

隻小花真係同felix差好遠
較balance attack啲CM後上緊 防中控住波
佢會落到中圈現位 左右同理啦
易猜好多

同一國家 icon swap 連後備都要巴西？

yes

普金小花？

唔識用就祭左佢，無謂浪費

屌你老母做咗張klaiber出張tavernier

Tavernier 86...

Hl tavenier

唔撚係呀
蘇超RB都要一隊83一隊85

好貴

最強右閘

仲要穩升1點

但係我張Watkins係蛇 會唔會有影響

Tav防守stat唔高
除非再升多格，否則現階段係荷甲RB勁D

英超potm幾時出其實

真心好撚勁
我打352 佢好啱洗

HL Taveniar SBC
有SIF.....skip

真
俾EA撚狗咁撚

隻if max price 30k

咁仆街

如果調落去打cdm 勁唔勁

我依家klaiber用黎打cb 隻嘢其實一啲都唔啱打閘純計放喺rb嘅話tavernier一定勁啲

格流聯賽完全冇對手
一路贏落去佢會係咁升升升

本身有fut champion Tavernier做唔做sbc好
呢隻rb好屈

我依家klaiber用黎打cb 砌下睇下可唔可以7chem入場同klaiber調位

焗住用英撚夾佢都唔易

buff好多 仲要好容易就升多1點

張流浪閘食gladiator supersub入黎咩位都打得

好撚貴喎隻野
我專登整klabier連洛賓賣沙拿
咁呢家出呢隻野點撚樣搞

將荷甲RB同洛賓祭落去啦仲諗呀

Same

每月第二個星期五

Sub得5 chem

巴打你都好癲

會唔會出b2b般奴
儲左好多肥等緊

個個都話隻閘好L貴
但個個都諗點入隊

希望福狗啦 我整左bruno

連贏10場同4場都係升一次

但呢隻好易4連勝 & IF

HL最盡升1點？

福狗 我都ok
但唔好再出LW 隨時要用佢打RW

福狗！
有隻90般奴，福狗到時祭左隻黑福佢都做
沙拿都好，出沙拿就整埋隻tavernier

咁樣兩隻閘7chem會唔會好癲

in game 轉福仔打正前定照用Zaha 好？

用緊rttf cancelo 做佢套現返200k 好似唔錯

佢模組值唔值
但右閘現階段全game最勁

yes
比緊嗰隻係potm felix

張卡係勁 但linkability差 lock死隊波 除非long term都用rio strong link佢否則難轉隊

巴打想要啲PC coins? 我有少少可以賣

都係諗緊呢個問題
等於我而家用洛賓加kiabier無得轉，一轉就2隻一齊轉
睇埋英超potm再決定

張tavernier變左40萬
荷蘭右路

我想問我用potm felix 順手過普金朗好多
當然係我本人唔識用隻朗
咁我如果唔用朗係咪用尼馬會似D potm felix?

Bb mid 中 mid figo, 但有robben

張Tav調位踢cdm食咩chem好

隻閘d if 都唔值錢
等佢第三次if 用好過啦

連個天都叫你做taver

多仔卡

出多次if
呢張應該變左88

抄到成萬蚊張CLS

anchor夠做

咩sbc

MM

Update咗大頭相 好柒d人

自己d肥料夠做，正

依家個陣，fit到瀨屎

想問隻龍好無用

Icon swap抽到佢
其實幾靈活，出龍救到幾球必入波
但fifa d龍門好夾緣份
有時比隻Alisson你都可廢過pope
總括嚟講我用上幾好

好想祭左隻rm咸爺落隻rb度有baby咸爺

打完巴西 打英格蘭swap就抽唔到人玩

仲想點

唸緊用邊個好
荷蘭仔打中堅好屈
但tav 打閘又好屈 84嗰隻已經好勁

本身有硬吹RB就唔洗特登整
反正EA依啲卡一定越出越多 蘇超咁難入隊

唔係87咩

個市咩事 d 升到甘

又真嘅, 如果要用tav 要放棄rttf 老母用mid petit
但 Rttf 老母好用過mid petit

想用哂手頭上啲肥料賭icon先發現無哂icon sbc

下面個陣
bergkamp同kante換位
tierney換tavernier 7chem

隻Tavernier食sentinel打防中諗唔諗得過

on9, klaiber 同sif Tavernier 都超好用
家陣出多張HL 我用邊隻好

有前者就唔洗特登做HL tavernier

依家sif Tavrnier 做緊super sub
好想整張強化版, 實升數值既

張HL taver幾時升點？係計格流下一場贏先係第一場？

1月1號比賽起計

好似計1/1開始 已經贏咗兩場

tg 話仲有兩場就升

正wor ea出多啲呢啲玩法好過啦 快啲升點
showdown又係正 賭贏就有點收

有sif硬吹就唔洗額外整啦
supersub都係7chem
依啲數值 EA好易出同類型
而家要170k 到時Tif Fif吹得 都唔洗依個價 仲未計WL都可以抽到

sif 吹的
好啦我冷靜下先

晨早10包

上轉下TA打防中算up定downgrade

冷靜下啦有愛就做啦
一個月後依啲貨仔應該越出越多

rg vvd定bb sol campbell好d?

連贏4場再加1點，今年格流係蘇超好勁
如無意外係加硬，只係時間問題

隻potm aspas 用上手麻麻 係平價格版felix 但冇skill move

重要預EA好大機會未來會出一張kent 既特別卡

有肥 免費Tavernier

有肥料多咪唔怕做，88super sub
不過我窮撚就唔砌啦，正選陣都未升完

但係窮撚都可以襯依家入張sif 擺下，搏佢出張kent
真係出嘅自用/賣返出去都得

Showdown正啲 連贏4場聯賽無乜邊幾隊做到

有冇人發覺隻mctom有91體能 但係條氣就好快冇晒？

有唔知係咪手控tackle太多

格流真係岩晒HL 超晒班 聯賽已經連贏左15場
跟住嗰兩場仲要打榜尾同尾二
除非特登玩嘢 如果唔係升硬

Sif已經勁到仆
88HL唔知會點

用緊klaiber連洛賓，換張HL要棄洛賓

If里山上到27萬點買

做mm抽中

想整 但係而家個陣係adama + klaiber
一邊焗用托里拉連隻硬吹86 Carrasco
btw隻klaiber打中堅好用過adama 不過就要adama左腳踢右閘

今朝開咗29包

Dos santos+rb vela
if sanches+rg gelson martin
想問吓邊個組合好d

啱啱升上D3
今朝一起身對咗隊全prime icon既隊
真係好屈機
輸2比0
但如果打得好d唔係無機會

然後打多場諗住羸返開心下啦
對隊全普金既
都心知不妙
結果輸8比4
仲要係佢有d放水我先入到波
唔係屈sm
係真係勁
真心欣賞
可惜電話叉無電無影相

唔緊要, 心態好好
繼續加油好快升DIV

2星weak foot打右閘

隻HL 賓周馬又幾好用

RTTF Cancelo 同 HL Taver 係咪揀後者
諗緊做唔做

冇計隻klaiber好好玩
試下用托里拉打右 不過adama少出波暫時打dr應付到既
或者有冇邊隻英超cdm打到閘

俾我會要cancelo, trade得唔洗cap住d錢

d肥留番下星期啦, toty個期d sbc卡
通常都好勁

Fb toty kante
出呢隻洗錢都做

廢金拎曬黎做80+
廢金一隻都冇

Zola mid 有冇人用緊？我想搵佢打R cam ...

Zola用bb

我都左lb用緊adama, 仲要有隻硬吹SIF

米拿食評：

因為有80+SBC嘅關係
唔洗補錢就好快做到隻米拿
食個shadow就變咗一隻stat超平均嘅CM
全部stat都80+ 不過不失啦

In game :哇屌，好撚慢
(如果你成隊波都小明就真係格格不入）
做工兵搏腳就唔錯嘅，偶爾都有一兩球靚波交到
試過角球傳出黎 禁區角位健康射都入到

簡單黎講佢就係一個現實嘅米拿工兵中場
射pen可以有99
Shot power都90+ (但冇角度硬ban)

加埋in game有真樣
作為利迷點可以唔support下副隊長

完

英超potm今晚？bruno大機？

佢同福大熱

唔係leak 左隻SALAH 出黎咩?
不過我都想要BRUNO

Salah憑咩
利申 利

新HL RB 有冇食評
睇落好似幾勁

3隻都1m以上

Thx , 佢好過Figo cam嗎？

冇做荷甲右路兩隻
應該會做隻 Taver喇
但有d 難link

放唔放HL Diego carlos好？
本身有trade varane，untrade vvd，仲有隻stones

隻carlos有冇食評
用lenglet長期畀人放狗

福啦 留左好多肥料upgrade

好好用 勁過varane

打cb勁到痴線
但我有次快攻，佢自動衝咗入人地禁區接應

Bb zola 5個wl使用者 覺得開始唔夠力
但的確揾唔到佢個價又pac dri都90嘅icon
Ching自己衡量下

d 英撚升返晒之前放晒黑福同gomez

應該賣varane 定carlos好？
其他都唔知點upgrade好

差不多夠錢買kante啦但建議中堅十chem
輸左冇野賴

原來有史岱 但唔係雙4* wr 又唔靚

想問吓upgrade cb做varane定防中做kante優先d

福個totgs sif價火箭左
可能Bruno Salah大機會啲
夜晚八點就知

焗用untrade zola bench aouar

咁應該埋carlos? 我本身有varane架啦

*賣

無用過neymar朗

早幾個wl sif Tavernier 已經打晒成條右路

1定2好 ？ 2 既話mendy 可以有7 chem 荷甲右閘打中堅

手持硬吹bb campbell 完全唔識用orz
慣咗手控 佢Default 已經似script 緊咁
但唔知點解賣咁貴

HL Tavernier打b2b 兩場4g1a好癲
第二場戴帽 真·Gullit Gang

中堅標波直接用閘追

隻if walker越升越貴 琴晚出完右閘之後又升左咁多 點入得落

直上Rio

保亞斯可以換咩CAM 打今個星期WL , 有200K

你隻里山點

我好想入 bb Blanc

Mid定bb rio好

Bb

隻rb 食senteniel?

隻mid henry升撚完未
好想買隻完夢

好撚認同真係 其實好多波都明明block撚晒個傳球路線
都可以腳底過或者穿腳 呢d真心on9

補30k就做左張rb

仲要唔係淨係ut，我打pro club一樣係咁
打中場守波縮到中堅咁

做得太多80+喺unassigned
做完隻tavernier都見佢唔到

無換tokens?

想問drop back 係咪就會塞爆後面
見到有時對家密過摩連奴

搵日幫你做80+ chok返d肥返黎

直接R2咪得

換咗pack......不要再提了

幾時做先

睇下今晚2:00出咩先

上次c朗太快完我做唔切

做完隻rb 做mm隻福仔，啱啱好用到

依家有冇咩loading screen? 莫非冇promo

幾時先出西甲SBC

屌你老母臭閪 我12球中龍入得一球 對面電腦四球中龍都入到一球

可能無
18號完投票直接開始toty week

原來咁多adjustment
等我仲成日成個傻仔咁等啲球員空晒先傳波
搞到人哋啲人返晒嚟起到腳都auto block
真係試吓間中亂鳩咁塞落去算

Drop back啲人會縮埋入禁區
反而有啲位做吓sm
有時係人哋冇drop back但係自己攻勢太慢
變咗啲人返晒嚟企晒禁區頂
咁樣仲難攻過drop back

截晒波line都穿到仲要失埋位

最撚嬲係個波明撚明係隔離你都唔撚出腳截佢

Showdown出左，POTM都出左

on99成碌木企喺度

追開呢條友twitch同YouTube channel，雖然係個種日日屌gameplay既人，不過幾鐘意佢打fifa個種playstyle

你d手氣

屌你老母臭閪 我15球中龍 14球比對面個85龍撲左出嚟 對面電腦6球中龍 我個83龍救得3球 semi-pro都可以咁

所以有無理都三角左先d 人

不過Rio好似係偏向似Gomez個類多啲 我想買Walker都係貪佢夠快 同埋主要想用嚟連隻If ederson

隔離經過都會唔理
轉慢d 已經死

屌gameplay言之有理其實完全冇問題
上集呢度都好多老手會屌
FIFA 19啲戇鳩招都係
（不過今集呢度hit係講話WL輸廿幾場都係畀人做
或者上唔到某rank係因為ea逼害佢哋 ）

佢琴日呢段片讚ea nerf step over同fix shot cancel就真係有道理

未開重雙認證既巴打.

如果今晚12點未開.
我就會Login曬你地acc, qs 曬你地D 白人.

下一個就係你.

有無諗過Del Game
講到尾 都係Driver問題

係咪好多人都留包
呢排冇活動冇人開pack搞到d人係咁升

Nerf呢兩個真係兩睇
都有streamer話怕ai blocking更難應付

不嬲星期一二先買人

Boras都有講其實如果係AI defender就唔應該nerf; 但係如果係manual defending我咩制都冇禁點解係都要我比個shot cancel fake到有硬直

不過ea策略其實好明顯
邊招進攻招勁就nerf你
牛尾巴，step over，fake shot cancel
等你冇得用平陣淨係出勁招就打贏人
焗你俾錢買勁人
（假設雙方實力差唔多）

想問下簡迪係咪好勁
依家用緊施素高
差少少夠買簡迪

普金SSK？

咁不如開返綠健射
鳩嘅招真係要nerf 好似之前閃電牛尾 fifa 19行路小白 龍卷風 今集的起射lup遠柱 etc

放ps4 1m coins 有意tg pm
Tg: matehae

星期五日頭貴
是常識吧

係
所以貴卡auto block仲係度

學下睇電腦企位先決定點射

其實最勁嗰班唔洗靠屈招都贏到
你見pro打world cup都唔會狂出sm
係今集招step over太鳩

幾時放coins比我

係啊 用落都覺得幾好用 諗緊d錢用黎升級下其他位定買簡迪好

貼個陣睇睇，普金SSK除左傳波太鳩其他問題暫時都不大

我都想要

入game會轉4231

識玩梗係再用10000buy now狂買銅卡黑人

意甲呢 對上一隻已經係阿根廷右閘

我會換左普巴先 真係唔識用

做乜恐嚇全post巴打

希望toty出返隻flashback迪列特/邦路斯

拎佢打box to box幾過癮

pepe換fred, left back轉telles

今年一定要打press 除非入哂禁區

順腳遠柱真係超勁
入到小禁區龍門封曬位都有得入

dybala 一張特別卡都冇

中龍就入波一定係

semi pro都真係嘅

無呀
見到d group間中都話俾人hack
年近歲晚應該真係多人等錢用

見仲有咁多巴打唔set,唯有出e招

Pepe同Tierney換左先

真心好勁 截到人地燥

ps4放 4M coins $6/10k
tg: @kdb17cdm

已經開左
揀左用email收code

semi pro d電腦人仔唔係會空門飛機㗎咩

好糾結 想試下簡迪呢d貴卡係咩感覺又想換左呢兩條友

企啱位全自動化
電腦幫我守埋

利申用開垃圾

用過簡迪就返唔到轉頭

HL Upamechano越跌越有

如果ea出張朗比我去賣就解決世間所有煩惱

都係唔見佢
凈係見到50個80+撳r2都無反應

咁樣有咩辦法應付??

我成日就係咁, 猜得太慢, 對面D人成日塞晒係禁區頂

上個禮拜奴完icon swap開始發覺無咩動力入驚玩
上兩年都玩到暑假，咁快棄人生又好似無左寄託咁
而家賣哂隊有2.7m，唔知夠唔夠all in隻toty中前場再出發呢

其實拎最勁果班嚟講無乜意思
始終最多嘅係普通gamer/casual gamer

你用過張朗就唔會想賣利申用緊

玩英超隊
堅持唔用其他聯賽

本身都係玩緊英超隊，整埋Adama+馬列斯，仲有隻硬吹RTTF 取消佬，然而開pack出左華拉尼同牙朗，而家隊内已經0英超

Pepe個位用隻Jesus/Aguero/rodrigo頂咗佢仲好，平有平換，t3個位可以食住shadow頂一頂先，有愛先換if版

猜返出嚟拉邊拉散佢
不過講就識講
做就唔係成日做到

轉緊運

其實唔洗最勁啦
elite甚至20w嗰堆都唔會淨係屈死一兩招
不過如果對面唔識守嗰招 咪可以淨係用死一招玩哂

真 我唔明係咩system
點解可以set成咁 你貼緊少少現實好唔好

全做icon 比個天決定

起腳多冇用
冇角度冇空位都鳩射,你射50腳都冇用
仲要Semi-Pro,巴打係唔係應該冷靜下先

中場 應該入手到 前場難d

自問應該冇呢d pack luck
抽過一次金福已經覺得要還神

咁整住張if tie仔黎玩下先

搵咩換位

應該咁講，當一招已經過份op果陣，個個都會一窩蜂去練果招，其實玩得好無癮

同而家EA nerf防守一樣，cut唔到lane？咪個個縮後囉，防中成日睇戲？我咪成日控住隻防中囉

RM cancelo

總知就係控雙防中狂縮

上星期六咁凍打WL 仲要瘋狂stepover 好痛苦

out pack 會升 我深信

中堅同閘有ai def同ai blk
防中係傻仔

我控住隻防中周圍跑已經贏啦

好後悔做哂Klaiber 馬列斯 Dos Santos 同麥湯
而家想做埋Taveniner 但乾撚哂塘
最後悔係馬列斯 supersub都嫌佢慢

HL son有冇巴打有食評？
1.2m值唔值得買？

semi pro 都輸真係唔知講乜好了....

cam黎

有冇巴打用Klaiber打中堅？用落覺得佢啲鈍

Semi Pro正常對面唔應該入到波

好撚勁 包晒所有直線

本身想做洛賓 琴日諗住落手嗰下就出左taveniner
張klaiber同dos santos當super sub都夠做 英超sbc真係隻隻overprice好彩冇做

有早知
早知HL Taveniner 既話 我打死都唔做Klaiber

無咩特別 唔值1.2m
不過個價應該包埋升1-2次

協防淨係睇波都算了，防中個def awareness真係好癲，畀穿唔會回追夾波，就企係禁區頂出面幾碼食花生

有時真係teammate contain都懶得撳，明知無用

klabier咁平唔緊啦尾段領先得1球入黎打5後好用丫 base速夠高

唔係中左張英撚icon我都未必做tavenier

我隻冰馬昆 有時回防仲慢過隻美欺勁癲

做咗洛賓 klaiber sms mctom baby&mid 史高斯
toty前清倉 財散人安樂

EA又然

好慘 整咗都無得用

佢算遮線型定係標波型？諗緊用佢拍Walker CB

呢隻驚唔會有遮線只有回追同auto blk之分

後退型同標波型

巴打用佢打ST? 睇鬼佬preview 空左用健康射9射都入
但睇熱刺賽程短期內應該連贏唔到4場
好糾結買唔買好

Adama應該係最抵做雖然最貴

所以好多都留到last 一日先決定做唔做
廢事做完比EA撚
冇鳩沖洛賓 後尾做左馬列斯 果斷唔做Klaiber

咁癲
不過做咩打semi-pro
如果你打緊sb，打難啲高分啲喎

勁濕鳩
禁區頂差兩步都唔追
要手控先得
懷疑EA拎咗佐真奴嚟參考整防中AI

我技術同陣容都太廢 只要對面全金卡我打pro就一定會輸

關鍵唔係卡既問題，張張都係一鳩樣，一個三角形前鋒拉邊中堅追出去，個防中永撚遠唔會跟番個人填返個lon，你唔手控個防中一場可以輸5-6球呢種波

係Quick game打電腦練下再玩UT

太唔meta
有愛就練技術，冇愛就換人
英超就買rodrigo fred allan gomez嗰啲
其他league可能再平啲

咁買返隻先

potm 仲好好用

唔關事，俾隻kante 你都係唔會回防
係ea 搞到娥眉月頂開始有力場咁，所有中場唔係手控唔會行到入去

咪就係ea睇得太多佐真奴踢波
覺得防中ai應該咁整

但fifa冇得佐式12碼

可能bug 左

隻tavernier 射波同傳波個數值好似都唔差 擺佢打閘好似有啲哂左咁 早知唔砌mctom用佢打Cdm

英超堆meta 而家都變哂2-3千
要砌隊好打既真係20-30K 都有
上面呢隊波除左AWB 之外都要換

你博佢出多張黑卡仲好

但係舒服佐逗得住條防線唔失波喎

性交轉運

麥明詩都幾好用既

最驚俾ea食咗張卡

佢貴定雲比沙卡貴❓

睇返佢個陣40k
換呢隊一定好好多

如果防中AI下下識自己入埋禁區塞住/追住中場入攝班友就真係血肉長城
啲lam/ram 左右中場都係咁 唔控佢唔識自己回追

呢個真 後退型

唔記得左佢同張仔仲有綿龍

lam ram 我set 埋回防咁先好少少

Robben同salah數值差唔多？

綿龍好正

轉陣一流

雲比貴

琴日做左洛賓 早知今日先決定

隻klaiber用左一個星期就退役

你拎走頭50張 後面會出返後 琴日買料做80+ 都係咁

賣牙朗轉HL兒子，結果令我好撚失望
射波同牙朗完全冇得比

諗住做定 今個wl玩荷蘭右邊

隻荷甲RB咁平，做定冇壞
馬列斯就真係大伏，升多格都只係勉強可以用下

用哂全副身家買華拉尼好似有啲不智下個要買包了

Prime哥狗>>>Mid Joey?

想賣晒佢再補一M 換mid油雞 再攞untrade 圍住佢
點睇？

如果all in 張HL felix 值唔值？有冇得升個空間？
同埋HL個玩法係 每次都高過IF一點
咁連贏四場就高If兩點？

連贏4場升1格 86之後都係1格都係1點
有if就會升1格

2樣野夾埋計

第一次星期五下晝打
Gameplay都幾順

唔同玩法嘅

預左啦，追求meta打法基本上 包屁朗福 呢4隻無得換，upgrade只會係自己special card/ top icon

唔關玩法事，純粹係比較射波
HL兒子冇牙朗果種shot power

今年shot power太重要
就算shooting accuracy低/3腳 夠shot power都可以夾硬抽埋去會入

兒子要打邊玩健康射先最勁

試下用健康射 會有驚喜

4點半仲未有人屌WL gameplay?

姐係如果出 86if
咁hl 就升87
如果再連贏埋4場 就88？

用緊potm打st 慣咗每下起腳都健康射 好滿意

好撚後悔兩個鐘前放左Bb rio

般奴89同90分別大唔大，另外想問下有冇hl 馬列斯食評

成日比兒子喺啲冇可能入嘅角度用健康射屈死佢硬射真係冇乜威脅

agger

指向性一傳即跑要點㩒
我成日變咗個球員出ball roll/挑起粒波

hl馬列斯呢個po碌上少少已經有幾位ching屌緊

兩隻唔同
klaiber擺明cb
tav係cdm/cm

而家用番都係5*sm正前先緊要potm兒子打sub算
左翼用緊zaha非常好

A傳比B，推右joystick，A會出現箭咀跑位，然後B唔理3721入波計A助攻就搞掂

個陣冇咁多位放咁多隻閘

嘥氣啦如果啲防中識得自動追落去/補位 啲人咪又係會屌啲防中ai防守太勁 其實防中補位好易chok到出黎 唔使長期控住隻防中都做到 只要你防中對緊條友嗰陣 你向後跑 跑一兩步之後換人 隻防中都會keep住跟返嗰條友/向後跑補位

打咗3場幾順

541塞6隻右閘落去

終於的起心肝賣咗隻RG walker換人了
HL tavernier
希望if多2,3次 可以用到季尾
睇好你呀

我都明兒子d健康射好易令龍門出奇怪animation，腳軟跪低撲空氣
但有時係禁區停到波，一下step over/heel flick就狂抽近柱
牙朗呢D波幾乎係入硬，但HL兒子打幾場炒左2球呢D波
我真係呆撚左

而家放人係咪最高價？

呢個又真，我而家都係咁控，郁隻防中返防守位置再郁另一隻，不過有時會覺得自己好似玩緊RTS咁

計埋cancelo依家嗰陣已經有4隻閘2 rb 2 lb

唔同motion冇得直接比
你試下stepover/drag back完直接拉遠柱健康射 真係會打到對面想死

其實防中回唔回防 個企位深唔深 應該係由佢work rate, 防守數值同埋戰術黎設定囉
唔係而家咁 ea一刀切咁set個無形力場係禁區外
同埋可以手控防中守還可以 唔代表佢咁樣set廢ai防守係合理
有時離譜到比人快攻 控中堅唔控個防中既話 人地幾個進攻球員入晒禁區 2隻防中仲企係禁區外睇戲 唔通我放棄唔控中堅由對手射 控返隻防中入黎咩

啲龍門真心鳩，對方個波射得「行」少少佢就唔識飛撲，嘢嘢原地撲空氣

原來要b入波
我一路都以為要a走位再入波
閱讀理解fail

然而隻驚就係鼓勵你比隻中堅AI控黎autoblock佢

唔關你事啦 係ea寫得鳩

講得好 人地都未停 你防中停乜春啫
我每一場都屌緊同你一樣心聲

唔好咁講，事關我果陣都以為係助攻俾綠箭走位果個入波
邊估到EA咁撚反社會，傳完走位唔俾番佢，自己入波先計

特登用隻簡迪
中場閘波已經廢
返黎塞位都做唔到
不過ea係要有利進攻既
唔係隻驚無人玩

我試過A入波，A助攻都唔得，上網搵完先知係要B入

instruction轉man marking
好彩既話佢會跟隻cam入埋禁區，唔好彩既話你點都係要死

其實唔單止係防中，閘都會，我控隻閘追追到一半轉控防中埋，隻閘會收步 睇到果吓幾撚想拎條鞭fit鳩佢

試過我隻cm 由中圈直線跑到去人地鵝眉月 對面隻防中係望住佢跑冇郁過中間空哂都食花生

我覺得簡迪今集冇上集咁勁
一嚟防中已經冇上集咁自動
帶波上又廢

遲d諗住學seth咁里山+般奴算
反正防中都無乜用
未到古偉級既話

所以我咪話玩法唔同 son係一定要玩健康射

岩呀，唔係硬吹法國藉都唔撚用佢
用D傳控好既防中起碼幫到進攻先

Agger 之前見成分析pro player
見個pro player係咁
要轉防中trigger佢回防
再轉返岩人

其實唔係好明點解個setting要做到我trigger佢回防
正常黎講以前打Fifa都係對手一傳走個波就switch個人去守返receiver

今年就係對手傳完之後要我手動拉個人退後去跟，然後等AI去守陣receiver先

Tavernier 5chem入陣玩住先

Chiellini Klaiber 打中堅
諗緊Walker&Tavernier邊個防中/右閘

今年啲閘太撚屈 隻隻90pace 其他stat都70以上
cdm/cm防中要80pace都難

我用緊里山+明奴
不過其實我慣咗兩隻都要可以做波+後上

今年仲要防守stat得個睇字
夠快回追仲緊要過你有defensive awareness

想砌米拿黎連Tavernier

正正經經買隻福仔好過啦

HL theo打中堅會唔會有啲浪費

個skill gap咪喺呢度

第一次打WL 已經連輸5場

左翼10chem fb賓硬化同7chem bb best邊隻好d

今次80+ 好撚伏
開左15-20 包都無高過85

屌比ea ban9左有無人知幾耐解封
今朝比佢英國狗激到講左句garbage

頭30包最高得隻 semedo
再bid 多十萬左右廢金卡 最好拎到隻Laporte
跟住仲要softban埋我 收手冇得賭

變左鬥快搵防中
右菇轉人有時轉唔中防中，就係慢果半秒就失波

我第1次50包冇咩好野
今次60包中HL哥列斯卡 包皮

正常就七日

咁休息下 屌

7 chem best
賓硬化太慢

唔好咁早打好多勁人
真係要今日打都等到9點幾10點先

隻隻game都有skill gap，睇吓合唔合理嘅啫

你話而家你正面揚開個位再兩吓短傳配合我跟唔切/睇唔穿，咁就叫好波，回唔切防叫乜

我仲諗住入場打lam位又要再諗過，thx

原來係今集特別勁咩
我係見神童用得咁勁先今集練

同埋有時唔到你揀，反擊人哋隻前鋒殺到入禁區，唔通你仲trigger防中咩

重點就係當大家1on1緊嘅時候，係懲罰緊防守玩家，因為進攻AI有效率過防守AI太多

stepover快鏡係今年新野 仲要乜人都出到又易chok

無啦啦點解比人ban

頭先唔記得講
第一次打通常會心急少少
記得連輸幾場就抖下，唔好急住覆桌
唔趕時間就攤開3日時間慢慢打

第一次唔係比人warn 或者ban 3日咩

今朝打左場DR對面入3球下下跳舞pause
Cup左佢之後msg講左句garbage
應該係咁

個skill gap係punish緊manual defending呢個先係最唔合理既地方

我唔知 未試過
算啦今個星期無wl打會解返就得
開左個新acc玩下

啲傻仔星期五贏場波就send message串鳩人
再儲過2000分啦

鋪鋪輸射碼 有冇人有教學點射十二碼

你依家點射法？直接射飛機？

打幾場有啦況且本身都有分
唔駛你擔心喎

最高級就綠燈射左右上角
撲啱方向都救唔到

Sor巴打唔係講緊你
我頭先收到message

連輸兩場 射碼 燥到癲

大肥料

唔緊要我諗我傻仔既
疾住打都仲要咁串 係我沉唔住氣姐

好彩仲入到app 炒下卡算
話唔定下個禮拜炒到夠錢買Toty

點樣拎走
試過揀咗兩張pick但佢都係唔show

都值嘅油雞真係幾撚勁

Chip射上角必入

儲多少少上BB
BB有神力

意甲大家用咩龍
隻ccc尼好撚廢

都唔少少

12m都入綠燈射咩？

HL 德甲中堅升左86有驚喜

馬水： 偏慢 懶狗 算靈活既 無咩右翼choice黎講 5skill 可接受
同埋曼城易升

而家有咩卡好炒

手動防守差 右菇轉人慢

執紙皮

又話防中唔自動補位 又話punish manual defending咁到底係自動好定手動好？

30包
個本都十幾萬咁滯

我覺得佢加返個trigger回防會fair好多，進攻一個L1就可以叫人跑，防守要換人跑，而家咪個個都唔manual defence，又因為咁佢唔可以整到個AI marking太勁

Balance方面改一改

開咗10包80+

Pizzi, IF Navas, Sancho 收手了

tav 4chem直入cb點睇

Recordbreaker Donnarumma + gloves

只可以講，而家個engine唔鼓勵防守型玩家，就算回得切，閘線問題都會令到防守玩家唔敢逼，佢改返好少少都真係劏雞還神

咁所以咪講緊個skill gap係manual defence囉你有冇見啲人比賽係控死防中？

我講緊switch左用隻中堅manual defending對手個陣，就會因為隻防中企位比人punish

結果就係大家都由隻中堅AI defending/autoblock，手動dropback防中算

上面我咪有講可以手動隻防中補位右菇轉得快同準只係一秒嘅事所以咪話呢個係skill gap 你有冇見過啲上到elite嘅player由中堅ai defending跟住死控防中？

你覺得ok咪ok，但問我我覺得呢個skill gap其實唔合理，反擊防守回後一定係閘人好過閘線，閘線廢咗武功

我打pro club一樣係咁，標波閘中線都會傳到，我又係守唔到，但防守選擇變相少咗好多

琴晚翻睇第三週賽事有一場真係長控防中

想問下
如果我想俾d卡個fd
係咪唔得架？

其實你一直強調緊一樣嘢，就係skill gap存在合理，我都覺得合理，但存在方式可以再改善

而且我唔認為改善閘線/回防問題會影響到player之間skill gap，但個遊戲體驗會好好多

係，比EA捉到會ban

sub 好過啦咁

又唔係守唔到*

Off topic講句我記得18/19果陣閘線都仲係正常，我打防中可以睇情況閘人定閘線，20開始會漏波，21就閘人好過閘線

我上期80＋都係咁
加加埋埋20包都冇隻過84
今期80＋就好d都中到d高rate肥
結論係唔好同ea鬥氣，呢d運係一期期，建議做10包試完水溫就唔好硬頸同ea鬥了

21根本冇閘線呢樣野Proclub打後防從來只有後退型

今集射左十次都係未贏過，係咪仲有得睇人射左定右？

出般奴

Potm 又Bruno Cls

好想砌福呀

一下ball roll 已經閘唔到

今集你要學sb電腦咁夠膽落剷先會閘到果d波
唔落剷，只會望住粒波係身邊經過都唔出腳截

下星期又有隻toty

Toty會唔會buff到 100 rate

係呀，個個都係瞄中間撳完力再郁左右

留番最尾先決定整唔整，好彩冇整上期個隻

咁搞法，90 Bruno個價會唔會仲有得升

我會落腳鏟

風險好大，腳短少少都畀人out play，drop back落中堅位等佢上再1on1 mark前鋒仲實際

今集擺明鼓勵人落鏟

6格？
係唔係同上次差唔多

點解其他黑卡唔識跌

唔中波中人都唔會食紅wo

所以我而家打防中個打法同打中堅分別唔大
揚開少少位你都閘唔到，自問睇位幾準，但係都無用

龍門存在嘅意義，就係為咗比對面百發百中

係...有時放走位波，條友追唔到差少少，呢個時候落剷都可以篤走粒波有機會傳到比自己友

thanks

仆街斷咗場
要打返場dr補分

冇得直接比

可能太多人用bruno

rttf福 定 88福好？

雖然玩法係鳩咗，但剷中果嘢真係幾爽皮

HL Bruno 係咪會升

想整bruno拍freeze明奴會唔會比人中出

佢今集interception難咗好明顯
所以雙箭陣咁meta
同埋直線 one two勁咗咁多都係呢個原因

呢度有幾多人係玩Xbox 版

如果捕到佢起腳嗰吓先剷多數冇事

明奴stay back

HL係唔會跟potm，跟if only

我經驗感覺只要放果陣唔貪心直入禁區，放肋部位幾乎前鋒都會成功接到波，even前鋒後過中堅會成功

我整到隻人仔勁快，等對手接波，開始並排跑果陣，佢一推開個波就剷佢老母，最多黃牌，last man tackle都係咁

除左好明顯甩左腳我都唔敢自己手動係禁區剷手控條友埋去等ai有需要就幫我自己剷算，最穩陣

點解Puskas又升到1.8m上星期睇重係1.7m 係咪成世都唔使買到

喂新呢隻仲平喎

應該係因為d肥料價跌左

有啲必入波我剷鳩硬
寧願輸12碼

啱啱買左
打sb感覺勁好多

toty出之前會panic

但打到加時後就會爆哂手汗 平時綠燈開入到互射碼都會係咁炒

過左就係單刀剷鳩佢有時牌都唔洗食

91 bruno苦主區

會唔會跌翻落1.6m

都有d興趣做

之後toty d肥可能大量供應仲平D

Potm?

睇下toty bruno咩價位再決定，唔急做

agger
連課金抽都係
100000 coins一抽

連一隻83都無
出隻7x IF都夠膽死

yes，92 pace/def/phy都升兩點

下個月又 92 Bruno 苦主區

我有唔少卡係untrade 應該連30k都套唔到

唔會平啦

HL Felix入唔入得過似仲有得升同連贏到

貴價sbc係唔鼓勵做 仲要係toty前呢個stage

有價啦，平過91

如果容許就升一升division 拎獎金或者打一個星期SB先，手頭鬆動啲

就係唔貴

試過對過個好勁，fake完右再爆射左上角
手殘表示撳完力再郁上角真係好難，隻菇敏感過龜頭

之前係91,92
今次反而91,91

DR俾人SM到爆 場均輸接近10球 頂多間唔中一兩場入返一兩球破下蛋 而家SB上到elite 3 仲努力緊

傳聞平過 91嗰隻

In Game陣邊個好D？
上夏蘭8chem，小豬7chem
下Tav 8chem，小豬7chem

真試過控後衛唔控防中 禁區7國咁亂 望返隻防中仲可以企返出禁區外郁都唔郁

咁on9

其實我覺得奴下任有助發展技術同set戰術
始終都要俾人屠下先會有進步

輸十球好似有啲誇張
但你而家個陣速度太慢，人哋一個one two應該就放你狗，學樓上巴打推介換返啲70速+中堅，Fred allan然後畀晒shadow佢哋食應該會有改善

又或者買多隻右閘，semedo/bellerin/cancelo果啲，再推隻雲比沙卡做中堅，應該都減少到放狗問題

做得就預咗㗎啦

下一次苦主係咪92

隻bruno好似幾抵做喎成張Toty咁

一定抵過傻鳩錦龍

真係出TOTY

EA要升爆佢邊條數

般奴再出落去會唔會全部都9字頭

Pogba擺邊會唔會慢左些少

好勁？

鏝今年咁嘅態要連贏4唔係咁易喎

Def+ phy 頂埋Kante 果位

我上星期踢到突然死亡就開始發神經連紅燈3球好彩又捉中人地4球負碌贏到

痴撚線冇人屌我屌囉
對面一鳩press milner 都跑得贏我robben 撞得開freeze adama

會，不過打左兩場DR，其實幾好用
斜cut一個rainbow就過人
仲要唔易比人偷波

單刀龍門last man沖到出禁區外鏟人 牌都唔使食
幾時肯改

未用啊就係諗住買嚟用 我諗緊買簡東拿定Puskas

今個禮拜隻銀卡好垃圾。。

個gameplay 好慢，我同對手都適應唔到

遲下winter upgrade 仲要九成有佢份

我而家都係用咁上下既陣
但儲左1.1m 想換做公廁陣 文尼 沙拿 雲拿 簡迪 華拿妮 雲迪克 獲加同艾利臣
會唔會等埋下星期toty會再跌價

無錯
超勁

有冇人排masterpiece?
搵唔到人

Mid torres有冇人用過呀？用落會唔會好頓呀？

我建議你打多啲sb先，最少要feel到自己勁過pro ai
如果唔係你dr rating越跌越低唔知會唔會好難搵人
同埋場場都俾人炒會好唔開心跟住就棄game

記得唔知幾時 有張利雲potm可以用上一張potm做
點解今次bruno唔得

上年同今年點都有啲唔同嘅

最唔同係 sbc多左好多untrade包

開始上番力啦

如果Toty又出Bruno既話 張Potm係咪又會nerf

頭先wl用acuna tavernier同dos santos打4321嘅cm對面就快連半場都過唔到

自從之前連續三個月都係萊斯之後
已經唔多敢再做依啲

萊斯係幾時嘅事

係咪咁岩對面廢？

d attacking ai 成個弱智咁
成日跑跑下收步fake 鳩人傳

你隊波有幾多隻閘

要試多幾場先知但3隻都好全能打b2b一流

用嚟夾返德甲/丙堆IF

前年

兩隻in game同capa petit調位

補左30萬做左bruno

呢張先有用，出咁多張前鋒卡冇中場連

唔算鈍 食chem補返會靈活d

今年奴任每個mode都好多限制條件，起碼同對手隊波差距唔會咁大，考多啲技術

league sbc plaer 直頭冇埋

有
連到去泡菜中東地方，鉛到仆街

FIFA19 reus苦主

唔識用屁
成日一撞就跌

league 6連勝啦

今日第一次用隻Mctom 好撚難用 仲難用過Fred

Rg son vs rg rashford ..打LM，who is better ? Thx

我發現我冇做嗰幾張銀卡全部都係德國人Adeyami, record breaker, Mukthar 三張都冇做

91 Bruno potm owner
無得upgrade咁做 屌你EA

要手動tackle

adeyami勁喎

用法都唔同

好似嗰個禮拜考試

Rashford

咁唔好拎黎撞咪得
一野扭哂咁多個

我覺得用落似partey 嘅feel
唔多識用，要摸索下

best+vvd定 robben+klaiber好

鳩射都入嘅，俾佢搵空位跑放直線又一粒

明明佢sho得8x都可以入波入得咁刁鑽，其實好撚憎呢D屈機卡

個個都食hunter 99速97finishing好難唔入

TOTY Messi出嘅話係咪應該都係唔好用

利雲食Hunter爆99添，但都未至於好似包皮咁封哂位都射得穿

封面人就係咁屈

傾家盪產做埋隻hl tavenier
開兩個包出番7萬肥
多謝ea

係咪個個都為左多張紅卡打wl
搵唔到人打77rating

冇做到record breaker有啲後悔
想解7個totw又想10chem
btw adeyami勁到癲

唔知點解我隻adeyemi廢到仆街
明明啲stat睇落幾勁先刷佢返嚟，食咗deadeye
反而w字頭隻德甲RM真係有料

隻麥湯仲快過般奴冇氣
般奴75+打後已經得返好少
隻麥湯仲誇張

普金美斯已經算好用

想做bruno 好勁，1m end game 真抵，做多d80+ 應該平30萬，隻toty都唔會係我玩 3.5m up

食finisher爆入去下下有

Kawai_083球球都跳舞

請問有冇人知點解多仔球員升咗咁多？

Puskas 跑直線同射波好勁
但轉身 同靈活度就一般

想玩吓新卡，200k budget，有冇建議
最好係德甲中場/後衛或者一套綠線RM+RB，451夾chem
RM+RB而家用緊86 beckham+rg carvajal
諗緊好唔好玩吓隻86if goretzka，toty會唔會跌好多

Thanks，聽日幫佢轉個chem試吓

如果有winter upgrade
仲有一點加

啲撚頭咁鐘意屌 去自己老母墳頭跳啦

用緊totgs嗰隻 其實幾好用係冇最meta嗰幾件爆一下就入咁癲 但鵝眉月健康射入好多

屁真係用嚟扭
扭得好快

我見佢sm好正

仲平過隻91

我估會變返上集咁神力痴波

好彩我做落80+有隻can
否則連MM都做唔到

屌你我做撚左91
點解無upgrade

sancho+tavenier

下個月又整多張

不過反正好多人玩埋toty都唔玩

答你唔到，最勁都只係用過RG 亞古獸

屁啲rainbow flick硬係覺得係flick得遠啲同快啲咁
個motion同其他人唔同

其實起到腳一樣射到啪啪聲
不過agility/balance低
冇得好似包皮咁俾人成個人痴住都起到腳

唔係好想做hl個張tavernier，有少少貴，我冇炒卡又打得唔多唔想做呢張untrade
84sif tavernier 8chem 得唔得

屌搞到我好想做

Neymar出rainbow係真係唔同
得佢自己先出到neymar rainbow

career 好似加左一點

今晚有冇promo? 照計應該18號出toty

冇風

ok呀 德甲最多問題係左右閘太廚 唔係成日玩嘅唔會追到

成個rainbow個滯空長到 比人flick嗰個又會食花生加埋kickoff真係守到講粗口

德甲個RB 位應該係五大聯賽最大獲既位置
Freeze 隻rb miss 左就可以諗hybrid

好 thanks
德甲右閘真係廢到on9
開game嗰時冇時間刷mukiele，又冇做冰laimer，搞到要搵其他league右閘

HL連勝四場是咪會玩到完game?

個個禮拜5都有promo, 唔信今個禮拜無
如果今晚係nominee應該會大跌價

要做，之前就話買90，呢家差唔多價 仲要差唔多樣樣Stats都多3點

咪撚用ake 啦
除左快唔知有乜好
奴任都唔用佢

cb 淨係要黎追單刀咩

唔會無loading screen又出咁狗掛

撚唔掂robben

8場1勝
輸到搵唔到對手

認同，明明繼續跑就可以1 on 1，都唔知收黎做咩

等睇完game 都冇人升到

星期五d人係勁d
2w撞到pc20021077豬比佢一球
有球中柱
屌你ea

我 4G 3W

好撚嬲 lead緊一粒無啦啦著紅燈 中間果盞 之後lag到俾人追返120分鐘補時俾人cup埋

上年都唔少人升到

場場都俾人反cup diu10G 3W 過兩日先再打算

Illic超級大肥料

睇唔到中波定中人先

我射走個波同時佢剷到埋黎
咁樣從後剷中波都foul啦

如果轉做咁諗唔諗得過 因為啱啱先入咗張81 Hunter IF Watkins 唔想嘥

我就係燒曬肥料 少過50會出曬所有

唔好用現實代入fifaea亂9咁黎

想問邊到有得睇上星期dr rank1幾分

Ok㗎，你可以打下先，考慮到你手緊，推介畀咗張shadow Allan先，然後較stay back全職防守搶波。

其他你睇吓覺得有乜不足先幫佢哋食chemistry style

*淨係畀張shadow Allan

感謝巴打 聽日開機搞

7G 3w

呢啲緊要嘢咁耐都唔改

依家仲會有時單刀/半單刀後剷, 一係齋foul黃牌都無, 一係直情唔foul

德甲potm stindl

不如一刀捅死我
(用緊德甲)

今晚有咩新嘢

成日search唔到人

話說啲卡係咪夜晚放會好啲同埋貴啲 見好多卡係夜晚都會升

跟鬼佬time zone
佢地咩時間active d卡就應該貴d

朗尼掛靴
係咪會出icon？

今集應該有end of the era

end of an era rooney

係，係咪好多人棄左，好似又改左個gameplay

英冠

唔好客氣，大家打機最緊要開心

有無人買到荷蘭/南韓領隊
睇futbin有但search極都無貨

但係其實我係咪應該等星期一sb派咗獎之後先開始買人砌陣 因為呢個陣入邊目前我真係有係手嘅卡只有awb 麥明詩同Watkins

一隻Rio link曬佢加TA

慢慢黎
一路打下錢/reward

係，而家啲人會貴少少，派彩果日會平少少。而且派完彩可能你會中啲好嘢/啱用嘅嘢，例如中隻Fred/sterling/son，咁你而家買咗到時位置就會重複

同你分享完開SBC包即中咗幾皮嘢

咁堅？中咗咩？

點撚樣呀EA 屌你老母全家
打神秘足球已經燥 對面隊隊野勁到仆街 點都入到
我就唔撚柒入 幾場我入撚到波就話我斷線?
我屌你老母大臭閪呀EA? 你ON撚柒鳩嫁
唔撚識整GAME咪撚整 成班EA狗返你阿媽個閪啦
屌你老母垃圾人整垃圾GAME 屌你老母臭閪

放球員係後備10場會唔會加loyalty

Lloris+muller ，又多幾皮嘢可以fing

btw好少事呢度個個又尼馬又剩，可能你星期一開中一隻十幾廿萬到時又可以升級個陣

唔會, 一定要俾佢出場扣返場約先計

原來Mega pack咁易中好嘢㗎

建議巴打落街食口煙先
眾所就知Fifa = EQ game

無期望就會有啲驚喜
之前開全部中垃圾又講你知咩

屌

希望有end of era卡

向東開包
童子手開包
擇個時辰開包

其實全部冇撚關係

要中一隻80+都會中
唔中儲廿包都係qs

肥料sbc

應該得慕遜加柏迷做

本來諗住最少都有梅拿， 又要等多一個月

出梅拿都肯定係肥料SBC
你望佢toty出sbc好過

每星期屌一次 WL半場贏2球
下半場唔洗10分鐘 對面入咗4球 玩閪

三張icon un 吹

目前有百一萬

個陣仲可以點樣再改勁啲

Ok 平常心面對

in game 4231

大哨st 屁馬中cam
李三腳左cam 沙拿右cam

搞搞下唔識搞依家
求助各位大佬

隻owen搶咗vvd個corner食糊位
係咪除左搵佢開corner之外都冇辦法整走佢？

03開局

其實多唔多人等緊toty乜都抽唔到之後棄game

新手要做哂所有tradable sbc做完最少多廿萬

等緊toty 跌市之後入貨正式玩

比人ban9左 唔駛打wl 好輕鬆

原來係咁
等我今日試到痴咗線

+1
年年最多人棄係toty

其實點解隻game都未到一半

發悔氣囉

因為toty 太唔合理地勁

有冇人未訓幫手排下

去到人人都有隻toty
自己仲係用緊普金華拉尼簡迪
就知已經唔夠做要棄

因為都煲咗幾個月， 開始厭

張Rooney升到成5千幾蚊了

我輸wl因為波衫 佢又白色 我又白色 玩9我？

打個77都咁toxic
一個支那仔輸十二碼抆線
一個越南仔喺我入波前想抆線失敗
如果佢地將呢個反應應用喺正途會好好多

同一隻game 玩半年 咩都悶啦

明呀巴打
我尋日奴完
勁難先贏到四場
啲隊仲癲過WL

67pace

想睇下inception點試佢

由gameboy 開始玩fifa
冇其他game 岩玩

平啲都可以考慮整嚟玩吓
過40k不了

做咗當肥料 平時唔做mm好多82 83

特登刷埋包皮入TOTY

試砌下 Bruno
原來只係差86 87 2格唔夠卡

今日打14場WL起碼有7場至少送對面一球十二碼
普通埋去拍波都吹 對面應該爽死
我隻felix係人地禁區心口控定之後俾人攔腰殺埋嚟又唔吹

67 pac

包皮出23&under 屁出第12人 ea又然

我覺得包屁都值得有
話哂帶psg入決賽

headlliner 個任差4場入波但冇人打...

隻game入面本身多人用個啲實有份 驚閪咩

今年仲要有得刷投票

Bruno上哂電隨時下個月又見面

Kk369都算冇品界極品

因為太多屈機卡，上年future star我已棄

隻bruno最平嗰格都高過stindl

入futbin睇佢勁多個version，真係犀利

奴左league sbc成日，一張headliner都pack唔到

唔會咁誇掛 連續3個月

隻德甲巴西？

另外想講regular gold bruno遠射幾屈

不過隻92 真係好抵玩 1球鬆D 夠玩到tots 前既 b2b 重要後上超勁

EA/ 英超 不知幾想有咁大煲咁大d出名球員

唔洗30萬砌左拍freeze明奴

PS5 都仲同PS4 連到
即係同一個SER?

唔知上集定再上一集嘅Reus

佢黎到英超就fit到而家
我係蘇b盃賽hea踢全力爭冠好過
Bruno一條友帶到隊曼同利有得撼

Rttf cancelo定Rg walker打7chem Cb好？

好唔好賣咗隻90般奴砌Potm果隻呢

Winter upgrade 唔知會+1定+2

其實我覺得曼好夠運多D 1比0 狼隊 2比1 維拉 2分都變6分

唔計果2格

剩係會用左我1 x87 2 x82

其他用non trade 可以搞掂曬

sofifa 已經加左1 係唔知ea 會唔會跟

我補左6皮

19

就棄game

打WL打咗5場全部高手黎
個個2013～15年就開game玩

算la 最後總算入到

ea格硬黎之鬼

係比人絕殺呀

上年無左winter upgrade
希望今年有翻

有冇清得閒可以幫手解headliner奴嗰隻search左3個字都冇人 仲差3場

都出左一排
少人打正常，又撞WL

呢幾日冇左回事 啱啱望objective先記得差幾場掛機

隻Obj Guedes有冇食評？打唔打到翼位？

笑咗

咁你第一二球唔失已經好好彩la
空到咁

想知隻龍係邊個 第一二球撲到咁勁

無玩一排已經追唔到d卡
輕鬆玩有愛隊算
玩派路+Torres

似達仔

入波跌閪舞

般尼嗰場都係啦

係咪要多謝ea,即課番 10000points

移左龍，垃圾荷甲d cb 慢到食哂屎咁

入唔到應該係對面棄game

龍門任佢搬

打黎等做肥料
比之前三隻牌面係差d

best 23 and under
best 19 and under
best substitute
best attacker under 23

已經狂拉後d cb, 對面西甲一推就過我d垃圾CB
佢roll ball都唔roll 全場9 ban 埋去

刷任？

原來慣犯黎
賤種狗祝你全家生癌死淨你一個

似係幫人刷，已經做到6/10 win
玩左幾日

兩年前既Future stars

即係投票入面再分category

細爆

去晒皇馬

ea幾準 都係得幾個flop

Jovic Cutrone Lafont

卡法路雲真係估唔到會咁勁

推左走右兩下R1次次都出唔到
有咩技巧
使唔使同埋方向一齊撳架

werner真係好好用 場場都carry

頭先俾個普金Werner 屌打

推唔撚跌

已經連續3場戴帽
但我守得好撚差

屌你老母個gameplay 又閪，d對手又閪棄驚算

安76識用
叫佢專注搵機會埋門
千里馬都要有伯樂

原來係咁，係咪都係icon level?

幾撚時可以report哂啲大陸狗
lag撚到on9 攻又唔得守又唔得 賤種學乜人玩外國game

廢到癲，得一季貨仔得個頭入埋d符碌波之前個季波都未識控

勁過9成 icon
有年出美斯有埋速度同體能
係勁唔過cruyff 古偉油雞個d

82+ FW , MF , DF upgrade

德甲obj

JJ okocha

真係無promo

好彩無promo 無留包又贏

擺rb連洛賓算

Hunger sales

快手搞掂佢就唔使再見到RG Davies

成隊金 加8 rare換一隻

今個禮拜wl真係好撚on9 雖然好幾場係受益者但係ea真係要fix下 有場球証俾左我四次十二碼我射 對手全部係hi一hi我隻包皮就十二碼 入完第一球十二碼之後個三球十二碼我都唔好意思入 個位巴打見到呢個post嘅話 唔好意思 i know that feel bro

大簡

有冇人博下

kramaric Lo Celso Bender

let’s go

應該下週出toty nomi 個d
無啦啦換前鋒後衛

有愛先做

Bellerabi
Neves
Boateng

midfielder defender個要求易過attacker好多

Rodrigo Raktic blind danio pierria Willian pepe
Bellabri gosen

真係Kramaric
都係唔做了

4 gold only

出Tadic都死

中咗隻86 okocha 有冇人用過
賣定唔賣

刷defender好刷最易出到usable嘅卡/拎黎做sbc嘅卡

82+ defender 要求咁低實賭贏

有冇大簡食評

Let’s go

依幾隻見到都唔開胃

開唔到包player pick先得

Bellerabi打icon swap都可以用下

利迷 用曬硬吹做 希望做super sup打cdm

Rg福 定 rg文尼，幫幫手

不過個sbc得2日時間

仲有高拉諾夫 Ramsey promes talisca carrasco payet thauvin

唔記得做啲headliner challenge SBC expire咗

打wing定st?
Wing 文尼
St福仔

Jumbo gold pack就算啦

第二吓要禁實

做咗一包玩吓，出Acerbi嬲嬲地攞去80+，出David Silva

Ea呢期啲限時任啲獎垃圾到

Defender 唔出82 keeper當win

blind

有d想做大簡
但係咪買隻baby仲好

依家開pack 係咪開唔到hl 卡?

其實數值上打假9好似幾好

張icon市價500k左右
我被人400k bid走咗是咪正常

開到，80+中賓施馬

Neto vaclik Buffon baumann aerola Pope
Perin kepa maignan pavolka Asenjo pachenon

你set左咩price range? 最低然後自然bid?

依家outpack 左la

係 諗住buy now set低市價少少會有人即買

82 FW - Kramaric
82 MF - Can
82 DF - 利華GK

係咩
早幾個鐘中以為仲有，自膠

正常Set target price高低一兩千先會中即買價，除非你話普通其他卡好高需求，咁就最後一分鐘有即買，其他就有堆人會bid個低價然後等，icon自由bid好肉赤

即係你想賣500k，咁你要set 499k、500k，有人睇中自然會即買

好痛心無啦啦無咗100k

我要嘅無反應

明白呀巴打，祝你中多啲walk out賣靚價

可以做mm

本？

Thx thx

凌晨打真係好撚多閪人 入球垃圾rebound都要扭屎忽

5-600k 都有嘅

80+ 中Varane
終極大獎

一開Futbin部iphone就勁熱

86+有d運仔中kante，諗住即套現20萬整馬列斯...原來完左

屌 係 同埋窒機

啲電倒水咁倒

dllm ea
86+ 出carvajal
跟住做個80+就出di maria

每一期都係咁

有冇試過自動不停向左
屌你以為手制壞 出番ps介面又冇事，要重新入game，唔撚怪得之頭先果場射整唔撚中龍

有，近呢星期先開始

你玩哂喇

拉素連贏3場，savic headliner係咪有得upgrade?

差1場

做左